鄭敬基黃到金點解得咁少人SUBSCRIBE ?

說好的黃色經濟圈呢
肯企出黎表達政見既明星其實得好少咋
可唔可以支持下呀

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

Push

聽晚即係4月1日晚？

我有時會幫手play 佢個video list ，整多d view

連登仔口講撐
成日屌藝人YOUTUBER唔表態
到有人表態又唔係點支持
一係就覺得人想博出位

睇晒成條片就明佢地難處真係好多
同表態代價都真係大

已sub

佢唱歌好好聽

Pushhhhhh

推

酒杯敲你頭

屌 縮圖左下個look好似何妖

推
佢同佢徒弟ming仔真係好大分別

Ming仔係徒弟

起碼都50K啦唔該

留名

鄭中基就聽過